大家拍拖拍成點？

拍左幾耐？開唔開心？

關你咩事

無聊問下姐 冇人迫你講

開心

單身狗冇人要 你要我?

Sor 係我多事亂咁開post